[松豬VS娜璉] 同日出碟 Twice硬撼SKE48爭銷量

【明報專訊】女團SKE48將於本月24日推出全新單曲《Frustration》，同日韓國女團Twice亦會推出新單曲《Breakthrough》，日韓女團銷量大戰勢將矚目。根據往績，SKE48與Twice的單曲銷量均不俗，兩隊女團近年推出的多張單曲都登上日本Oricon銷量榜冠軍。SKE48上一張單曲《Stand by you》首周賣出23.4萬張，Twice前作《Wake Me Up》首周銷量26.3萬張，兩者可說不相伯仲。

據日媒估計，今次Twice的勝算可能較大，由於SKE48新單曲以新一代成員為主，人氣明顯不及Twice；此外，SKE48在電視的曝光率愈來愈少，不但無緣演出各大電視台的夏日特備音樂節目，連AKB48家族的綜藝節目早前亦已停播。相反Twice上周五才亮相王牌音樂節目《Music Station》宣傳新歌，加上她們正在日本舉行巡唱，難怪日媒指SKE48將陷入苦戰。

SKE48為爭銷量，新歌MV專程飛往洛杉磯取景，成員加工作人員合共60人出埠，製作費龐大。SKE48的經理人公司社長更親自出馬，廣邀傳媒出席發布會，力推新作。

希望AKB贏到...

璉璉💓💕

諗唔到禾璉輸既理由

原來娜璉老過松豬

松豬:咪成撚日都諗住點樣要做大家姐

唔知點解呢張好深田詠美feel...

係深田詠美似禾璉

可愛到撲街..

係好得意又可愛

咕咕嘎嘎嘅三歲真係人類最可愛姿態...

咪黑啦

一樣咁令囡

巧令令

有冇人幫我將牙容個背影key 做璉璉背影

牙容係乜水 金容仙?

整容怪物。。。
同個容字差唔多 又有頂帽又有個口個個。。。

下
正式反牙宮?

冇
講事實姐 愈愛愈黑呀

同我一樣

SKE未執咩

禾珠表示： 收皮啦你

禾珠自有永有 千秋萬載 一統江湖！

兩隊都 有冇第三隊呀